戰況膠著，紅媒一定要對準

長期戰，唔可以靠日日玩popo
唔可以留係同溫層

推 ，抵制所有紅媒

要媒體歸邊，歸香港人

推

毒尻香港人，要佢無運行

Push,特別係tvb

Tvb 是次於中共的大敵人

港共，警犬：半死
林鄭已死
中共，紅媒：完好